記者們聽日1600個 Press Con 可唔可以唔好俾佢地讀稿

麻煩記者朋友
Respect 你地

不過黑警個Press Con 可唔可一開波就大聲問問題
唔好俾佢讀稿
反正大家都好多問題想問
黑警編稿來來去去都係個幾句
721 -> 811 瘋狂問